ReLIFE Last report 222. Restart LIFE

貼吧有生肉睇 link唔放上嚟喇

追咗幾年真係有啲唔捨得

希望可以再出下番外睇下海崎同日代放閃啦

成日見連登好似唔多人討論

可能始終因為同其他日漫嘅形式唔同

但係我覺得呢套作品絕對值得更高評價

希望動畫個完結篇做得好好睇睇還完返原作劇情就好喇

到最後

狩生真係好靚女
日代都係學生look正好多
波波頭就成人look靚

好想睇但都係等熟肉算
由出動畫追到依家 終於完
求番外呀

睇到佢兩個係公園

終於埋尾 忍唔住課咗十五蚊睇埋結局